「正式離婚」彭于晏賀匪國國慶

靚仔無本心，以後都唔J你

唉估你唔到

彭于晏無撚用

呼籲一眾彭太及後罷睇彭于晏所有電影罷買所有彭于晏代言嘅產品